[淋病水你！]當你交稅$10K，相比"25%交津"算乜？？

大數計，當你每月交通費有$1000，淋病都只係回貼你$150，即年計$1800乍！！

Conclusion：港豬繼續晨早爬起身逼車，趕到狗咁交稅養班賣港狗！！！

淋病都係標題黨
就咁聽以為你搭$400比$300津貼你

公墓狗賣港賊都係咁上下架啦！！！

返工用兩個鐘
放工又兩個鐘
隨時狗鐵又收皮加多兩個鐘
Slave life

送粒黃豆過你仲要謝主隆恩

Sor9ry囉！！！！最多我地罰幾百萬囉當跌豆零夠未？？？

轉個頭加價又返返黎

你理解力有問題關人咩事

相反，生意佬(尤其好撚多搵CreativeAccounting報稅既！！！)利得稅頭200個就減50%，慳十幾萬！！！！

[size=6]5毛狗你唔撚識rebate點解都學下"回"先出黎乞囉！！

最重要係，港人攞多呢一百幾十，咪又係補貼黎叫 屌你老母養大你，仆街冚家鏟！[/size=6

5毛狗你唔撚識rebate點解都學下"回"先出黎乞囉！！

最重要係，港人攞多呢一百幾十，咪又係補貼黎叫 屌你老母養大你，仆街冚家鏟！

屌你啲字咁撚大隻既

相反，生意佬(尤其好撚多搵CreativeAccounting報稅既！！！)利得稅頭200個就減50%，慳十幾萬！！！！
大家都係生產力rebate，點解勞資階層爭咁撚遠呢？？？

香港繼續1200個選特狗小圈恥啦屌！！！

屌你d字咁撚大隻嘅

師兄幾時改名做9牛1毛

等你改朵叫"我家老母西隨摸"先諗啦！！！